有冇組織已經公開表明支持國安法

如題
愛港力 民建聯班友出左聲未

工聯賊一早係黨鐵站出面派單張啦

曬撚死啲收錢藍絲

依個係條文公佈之後？